　　今年是ACM班成立10周年，我们将举行隆重庆典系列活动，“我的故事”的有奖征文活动是庆典系列活动之一，现将有关事项通知如下：

1. 参赛对象：所有曾经和现在ACM班的学生
2. 内容要求：你曾经在ACM班经历的、感受的、感动的、无奈的、忐忑的、迷茫的，一切的一切，只要你愿意与大家分享的都可以用你自己喜欢的方式记录下来，这是ACM班共同的记忆。
3. 形式要求：体裁不限，字数不限。
4. 时间要求：5月20日截稿。
5. 评奖方法：实行抽奖，奖品具有纪念意义，惊喜等着你。
6. 投稿方式：
  1. 稿件请用word格式，以附件方式email给征文负责人（蒲悠儿 puyouer［at］gmail［dot］com）；
  2. 注意邮件表明“征文”字样，落款写明年级和姓名。
